一人一句令人心邪既歌詞

人人在發奮 想起他蕉都興奮

明日花 昨日已開

恒大仔昨日已grad

北上跟妹妹拍拖

你引致我的床搖搖

我愛扯，我有壓抑需要發射

隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

暖入我體內

自某日你與她燃亮愛火
立誓同住樂窩
接著有下一代
過程全沒牽涉我

更多更多渴求 會有更多報酬

你睡過的至少我 都睡過

我有扯，我有壓抑需要發射

餘下精液

我在恒大 若是幻象

濕了便吹一吹